深夜飲一杯...太大壓力

我預左無人回 但係我實在無地方同人傾訴

係香港地呢個社會，有得休息下已經好難得

我都想飲😨

唔知講乜好 但巴打加油

落街買啦巴打

啤酒都唔會醉，點解壓呢？

唔洗咩講 回我已經好滿足

唔打算飲醉 醉左聽日番工番學又無精神
又無精神做野

加油 唔開心可以放上來大家傾下

巴打加油 我都頂緊

一兩杯好啦

其實無唔咩唔開心
只係生活上唔多唔少都有壓力

深夜最好就係搵個時間 咩都唔諗
放鬆下自己

頂緊酒？定係生活

單機俠不用單機
遠方還有我

加油啦
我學生哥都覺得好大壓力
岀黎做野一定仲大

知道巴打 多謝關心

巴打讀書都壓力大？不妨分享下

每個人都有壓力 都有故事
今日辛苦你喇

巴打都係好大壓力？
今日辛苦喇

同感,但係唔知點解有d憧憬出黎做野既生活

做野就想讀書
讀書就想做野
我都試過好幾次

而家讀緊asso，個心好想讀上去攞個學位
但係都唔係好清楚自己興趣，第日岀黎又唔知做乜，番學好似行屍走肉咁 就黎考試喇
自己脾氣又差，情緒管理又唔好，女友漸漸冇耐性
真心吹到水既朋友又唔多

可能你地就咁睇，會覺得好小事啦，但真係好煩好煩

因為憧憬你會諗到好美滿？

我諗可能係而家好多事都唔順利,所以希望有個另一個既開始

我覺得心態好重要
個人睇得開有好多問題都唔係問題
不過真係好難做到

的確。我自己唔係一個讀書材料
但係慶幸我諗到自己目標

我自己覺得讀唔讀大學 咩學位唔係問題
搵到自己目標先重要。細細個寫我的志願 其實就係俾大家有個概念要搵目標

我建議你唔好諗太多住 就黎考試 考好佢
屋企經濟如果無問題就拎埋個學位 起碼有個保障

之後由考完試開始，思考下自己有咩想做
能力內既 放膽去試去做
可能會令你對自己未來有新睇法。

你知道自己有咩缺點其實已經好好。
有人一生都唔知自己錯咩 仲要傷害好多人

有問題就合埋眼 深吸氣 之後同自己講
你仲有人愛 身邊仲有人 好好珍惜 好好努力

連續飲左好多日

我同意你

我成日都想重新成為白紙，係新既圈子重新建立

可惜世事不能如你所願

做人感恩啦

如果可以同巴打分享世事就好

我敬巴打你

學費真係好貴，如果第日讀自資個啲學位，一年八萬十萬
屋企經濟唔算差，但知老豆做三行，好辛苦，做到條腰都有事
有時都想快啲岀黎減下佢負擔，但係冇學歷，搵份好啲嘅工都鞋

始終我唔了解你背景，我唔敢講太多
但係巴打我理解你的。

我明白你為父擔憂，好好珍惜家人
行動多D 令我諗起我曾經做過一件事

咁多年有無當面同屋企人講過我愛你？
無既 試下講 係幾好體驗

我諗我同你既處境差唔多
工成壓力有啲大， 當然仲有少少感情野
大家努力啦
我呢排十點半左右都會毒自去尖沙咀海傍飲
飲到咁上下就返粉嶺 屋企樓下再飲

巴打番工唔係番早？
海傍個景好飲唔錯

通常都係咁
無錯 驚 係人都有
驚完訓醒都係生活

得罪問句 絲打年齡好大？驚嫁唔出？

唉
我都好大壓力 而家諗都想喊
偏偏酒都唔飲得 一飲皮膚會痕到仆街

其實我自問樣唔錯 對朋友好
係人眼中我係一個小丑 一個好人
一個外向又多朋友既人

可惜無一個朋友珍惜我 當我係傻仔

自從同班朋友吵左之後，變得一D朋友都無

人生就係咁有趣

自己開舖，返下晝兩三點
今日個景麻麻，好大霧。
平時唔錯， 又有人busking， 坐到唔想走 要call uber

Real man drinks good beer
下次唔好飲生力
介紹你飲suntory premium malt

不過，貴過生力好多

我理解你....我壓力都好大
有一刻諗：我終於明白點解有人會自殺。

唔飲酒 做下其他野發洩下 又或者搵我傾訴下啦

我係過來人 我理解

今日落雨嘛 黎緊個天應該差
有機會我去撞撞師兄 有緣啤酒相會

自己開鋪 聽落去好似生活幾好

講嚟聽下

多謝巴打介紹 巴打有飲開？
因為前排係屋企入定左4罐大啤
所以別無他選

下次我再試試

落雨真係咁心情都冇， 對面海矇到pk
我都期望坐坐下會有人過黎一齊飲同吹水我就廿零歲，多數飲燒酒， 好易認

Cheers

口味因人而異，如果你鍾意苦，生力係好選擇
有時飲酒都係想減壓。生活已經好多野唔到你揀，夜媽媽飲酒，揀隻好啲，自己享受嘅。你有個海景，一個飲諗吓野，飲啖好啤，希望你拆得掂

我都20幾 有故事既人
我咩酒都會飲下 就好每每種酒有每種故事

我才疏學淺 巴打飲開呢枝咩名堂？

唉，年輕真好

想飲 但溫緊書

dse?

Macallan 12年 K房貴酒
但當你接觸多啲，試過多啲唔同風格嘅老威，有一日，你會覺得自己眼界越來越闊就唔會再飲呢枝酒

聽完你咁解 我都好想去接觸下呢隻酒

新生佢平民 佢好似一種人生
表面光鮮，輝皇
其實內裡苦澀。一朝氣回吐，好似將你生活苦事吐出，但亦離不開現實

FF下

咁我都明白既
深夜係容易發洩自己

樂天係件好事 好好保持呀絲打

就考試嗎？

信我，飲咩啤都好，唔好貪平揀啲柒頭啤，即係blue ice 呀 燕京party 果啲

做男人，一定要幫自己保持多少尊嚴

i know that feel bro

巴打飲開酒
威士忌我接觸唔多，通常係咪加冰就飲？

呢兩年D壓力都慣左, 麻木左
原本有份工唔叫好好, 但做得尚算可以, 未餓死
後來為左多幾千又轉左工, 轉完又無啦啦比人炒左, 雖然係抵炒既
但一下子錢又唔夠洗, 工又無埋, 真係灰撚到跳樓
岩出搵到份工, 未返工但已經擔心做唔黎,
自己知自己事, 係呢行但未做過呢個position
自己書又讀唔成啦, 搵又搵唔得多
有女朋友但娶老婆又無本事住.
唯有繼續捱騾仔啦
餓又餓唔死, 彈又彈唔起

不過我都算樂觀, 覺得生活就係不斷咁打低你, 你訓低認命就完
但一下一下捱過去, 先算做人
飲酒雖然苦, 但有D酒除左苦, 仲有好多唔同味道可以細味
話唔定會幾享受添
關關難過關關過呀巴打們
做人難, 做男人更難

的確
18好飲好多, 完全兩回事
不過呢輪窮到呢...飲住12先啦

我鍾意你係難關中享受
唔係個個都體驗到呢種境界
巴打思想都成熟

我一直都有享受酒
我認為酒就好似一個人 一個故事

你有個愛你既女朋友
好好珍惜 一齊加油

cheers

如果你受得到，室溫飲最能夠感受佢嘅原有風味
通常會加冰減低入口嘅衝突同慢慢稀釋，或者可以係少量蒸餾水稀釋威士忌等你容易啲入口

日本suntory whisky網都有講幾隻唔同飲法，你可以研究吓

通常乜都唔加飲
加冰除左溝淡d威之外
温度低 令香氣冇咁強 比較難試d味出黎

連登巴士多勁人

同系嘅酒年份高的確係好好多

有機會可以試下台灣kavalan, 平平地試支入門無年份睇吓啱唔啱口味再上有年份

威士忌 我依期咁岩研究緊

我之前都有飲過下
但係每次都要落冰
因為未受到太烈

就好似愛情 熱情如火 轟轟烈烈
喉嚨中 回味無窮 淡淡味道就如回憶慢慢浮現

我都post吓先

冇飲開日威 依期都幾貴下

我都想飲，無奈溫緊final

我覺得似捱過工作勞累, 生活逼人, 生老病死離別嘅無常之後
回首發覺原來自己有嘅親情, 友情, 愛情,
果種最基本嘅關懷同聯繫先係生命既甜蜜

無數既失敗同挫折, 令你滿身傷痕, 同時都令你進步
人來人往既離別, 最後發覺原來仲會唔會相見已經唔重要
曾經聚首既回憶永遠都會係到, 似係最後既餘香
這是生命嗎??
利申 25巴. 嘆緊老威嘅你地, 25歲果陣係咪似支12年咁?

日本買，最咗支角瓶只係1000yen

係日本飲過
夜晚係family mart買黎整highball 飲
係幾抵飲既

25當年邊識飲老威，飲黑啤已經覺得自己好叻叻

其實頭先個杯 都1hr
下杯先

考完飲到休克都無人理你啦
我溫final果時唔掂酒, 不過一日兩三包煙
果時飯可以唔食, 煙唔能夠唔食, 唔食完全入唔到腦

高境界
巴打我敬你

呢隻未見過下 咩名堂

睇嚟巴打飲開呢隻

叫ardbeg 中譯 阿伯

不過老實講 飲酒幫你放鬆一陣咋 問題都係要解決

Islay 煤炭味酒區
（好似係）

冇話飲開 乜都試下

Agger
唔好用酒麻木自己當解決咗，飲酒應該係令你啲on9枷鎖鬆開，刺激自己諗啲平時唔會諗嘅方法

利申：唔好飲醉酒跳海

有d問題唔係即刻解決到的話, 唯有飲住等
不過真係唔好飲完訓醒唔記得就當無事
真係滾雪球咁越碌越大, 到頭來自己攞黎
飲完都係要面對, 解決完飲多支

解決完飲多支

cheers
我都煩緊前途問題 屋企唔洗點養因為已經差到貼地有政府養
但又好想出走追夢
無degree又得asso學歷真係唔知有乜做 sign

的確只係一時三刻既放鬆
但係我好享受

人生每分每秒太多考慮
你既擁有既角色太多事情要思考

有一刻放鬆我已經好足夠

一齊再飲多枝

加油

唔好俾學歷局限左你自己
有時間有目標就試下先

到最尾唔成功起碼你努力過

好多人學歷憶你差 但係都生活得好好
我好明白你 巴打

一齊努力

巴打加油

朋友唔嘈過點叫朋友
正如兄弟唔打過架都唔叫兄弟啦屌
我都有個兄弟. 落難幫過我
到頭來, 佢話我地係唔同世界既人, 我地做緊野佢讀返書
自己單機收左我地皮
真心講句, 呢個仆街仔我地都係會搵佢
或者佢唔覺我地珍惜, 但一場兄弟, 有咩著唔著既, 飲完咩事都無啦
ps : 勾二嫂不在此限

做男人又驚無錢娶唔到老婆
做女人又驚嫁唔出或者男朋友唔爭氣
做人驚咁多真係會短命好多
不如飲杯酒燃燒下生命先

今朝有酒今朝醉
自從老豆早走之後我對生命睇得好化

巴打 朋友方面我都唔講太多 怕copy得太長
你想既可以起底我睇下我個post 抱歉

我都好想有個你咁既兄弟

生命話黎就黎 話走就走
今朝有酒今朝醉呢句野

我都係近來先參透到

大撚把有得你做
做地盤/三行攞張綠卡入得行, 有人介紹更好
做銀行做office由低捱上去都有, teller好似唔洗Degree holder
做政府工On999咁一世又係考到就得
難唔係無可能, 有無勇氣同衝動去做就另一回事
which is, 你有幾想去做
同埋know how
我想搵十萬一個月, 唔偷唔搶唔做違背良心傷天害理嘅事
不過我到而家都諗唔到有邊份可以
知既巴打唔該單聲, 麻煩哂. 多多酒都賜, 香都賜

岩岩睇過下你個post
講真佢地唔領情既你做幾多野都只會係煩膠
如果識佢地開一直都係咁既話就只能說你當錯佢地係兄弟
真正兄弟絕對唔會咁對你
做好自己令自己變得有價值啦

Cheers bro!
Never give up!
You've got our supports right here!👊🏼

所以我好努力裝備自己 好好做好自己
真心你有睇我post 已經好多謝你
願意花時間係我身上

我深信自己總有天會有個志同道合既兄弟
過渡期就慢慢接受啦

多謝巴打

為生命努力而Cheer

呢隻又咩名堂？巴打介紹下？

Life is short
今朝唔知聽日事
冇人會知
好似監獄個post
有巴打入左去受左幾年
自學英文再學IT
出番黎做緊美國公司IT
搵幾萬一個月係屋企番工

有咩冇可能？
最緊要你睇得起你自己👊🏼

生力識飲

越玩越大

Hennessy 既cognac 朋友比
隔離有支VSOP 不過cheap野黎
後面有支whiskey
仲有d Rum 呀用黎溝coke
同Gin 溝tonic
大路野cocktail

👊🏻👊🏻 心態好緊要
細細個我覺得自己人生好失敗
好垃圾 諗過一生人都係渾渾噩噩算

好在自己有目標，依家過程係好辛苦....
好在有大家巴打一齊分享心事
一齊互相努力

小弟在此敬大家一杯

不得了
上網查左少少資料

咁高質既我未接觸過，好想知道佢既味道係點
你飲果一啖 有咩感覺？

佢女朋友都去埋，雖然都叫正常
但咁都挨得過，有咩唔得
巴打好似叫AgentCC

多謝巴打

啤酒中既生命象徵

不得了, lihkg真係好高質
唔知仲會有咩出現

我都覺
真係令我學好多野

好想識多D

Chi sin 有咩不得了
我其實唔係好識欣賞呢類酒，自己都好皮毛
入口覺得好醇好香咁，唔太拿喉

對於我好少似呢種既初哥
算係咁

巴打又成日飲開？

靚酒，酒精過40%飲入口完全唔拿

廢酒，1x%酒精都好刺喉

呢個真，細個喺百佳貪平求其買枝smirnoff vodka，痴撚線跟本消毒酒精黎，要溝野先飲得

細細個唔明白，點解咁烈既酒有人會走去飲
到大個先發現，飲酒會變左種享受

Smirnoff 已經唔算廢,只係佢果味本身係辛辣。暫時未飲過順口嘅vodka

得閒飲下
開心又飲下
多野諗又諗下
攞個feel
只要唔係太難入口
咩酒又有咩所謂
醉翁之意不在酒

人生好多野都好難講
所以其實擔心太多都無謂
活在當下，盡量做你開心既野
幾困景都好
一定會過，冇野係會維持永遠
開唔開心都係由你個心出發
如果讀書dse 或大學既朋友都唔好太
放得重
望番轉頭讀書可能只係人生一粒沙
岩既人錯既人都係
回望都可能只係一個過場
只有未來係冇人知，
你仲可能把握得到
加油，共勉之

啲fd成日都話酒有咩好飲姐咁苦

你估真係貪佢隻味咩

師兄俾我感覺好隨心

有種古代詩人感覺

vodka飲唔多 但我覺得greygoose都算係易入口 雪凍齋飲就夠

共勉之。
你呢一番說話既含意 我會好好思考下
的確人生有太多事，不應過份針著一件事

成班飲到hihi 最開心

以前我朋友都係唔理解
結果有咩思考 有咩煩惱只好自己飲

有時間唔中自己一個都幾舒服

唔係啊嘛，飲呢隻

我都想試番成班飲到hihi既感覺
可惜沒有了

巴打有咩好介紹？
屋企買左4罐 順手飲下

其實係貪佢飲完之後醉咗咩都唔使諗

介紹又唔敢講，交流下啦，平時啤酒我係飲青島/Asahi。早兩日我見759有asahi樽裝，十蚊一支

但飲得多嘅會係vodka/whiskey

屋企買落，幫佢清咁啲都係好事

下次留意下，佢支asahi 係英國入㗎，我會介紹去價真棧搵啲荷蘭入口啤，偶有驚喜

岩呀
但可惜我啲fd都係唔飲得 飲一兩罐已經喺度喪鳩up要爆人大獲咁款唔敢同佢地飲

asahi 枝 我平時少飲 10蚊枝又抵屌
多數1664

青島 如果同班朋友去食飯 一人一杯都幾爽

英國入口咁有趣？
價真棧邊隻？如果係聽日經過留意下
因為屋企附近有

我都預過呢種人
最後要睇住佢地怕搞事 自己又唔夠享受

一時時，試過買到細支玻璃樽（295ml)喜力$4，另外有隻白啤都係玻璃樽大概$6蚊支

飲完兩灌asahi唔夠喉

聽日通過留意下先
咁鬼平
玻璃樽裝起碼好過罐裝先

嘩屌，仲有人出圖

酒量咁好
我敬你

大家都好鍾意飲純Vodka

greygoose
不過呢排飲sake多

我鍾意asahi嗰種口感同味，btw上次去日本試過asahi黑啤，又幾好喎衰鬼

所謂深夜飲酒
有故事的人

有機會開番個群 大家交流下都好

我屋企有好多一支叫MIO嘅有氣sake

4蚊支咁抵屌？等我留意下先

759隻玻璃樽喜力係荷蘭入口
罐裝反而係香港代理入貨

純vodka幾正，不過灼口，我都係鍾意加冰底

師兄 呢個真心要請教下
黑啤我試過一次 覺得好難入口

Asahi黑啤算唔算易入？
麥味重得黎甘？

飲返健力士或者韓仔個隻，日本人鍾意麥味。

其實我又唔係太識飲黑啤，不過覺得唔算難入口，至少唔覺得難飲先 我幾鍾意

Sake 飲得多
有氣又好飲就少見

巴打開左封未 有無試飲

支酒350ml,有汽，甜，party啱飲
睇嚟真係可以開飲酒團

新巴打加入
咁夜仲飲緊

呢隻未飲過喺aeon見過 好似8x？
呢排飲龍力 上善如水 獺祭50 清清地飲完一枝都唔會醉
好想試埋獺祭三割九分 aa制果枝

我都覺
發現連登俾我想像中
更多人係品酒
好緊要

高質既巴打們

食煙同飲酒，如果只能二選一，你會點㨂？

唉，品咩酒，未去到咁高。
真係品酒要好多本

飲酒，食少兩包煙可以平平哋買支一人份垃圾酒

黑啤唔難飲
我暫時未想像到
因為我第一印象破壞左

有機會我會試下巴打你呢隻

食煙仲要買埋火機，仲要搵地方食，不了

起碼唔係on99咁飲
有討論酒既巴打已經好難得

飲下酒 解下壓 我都明既巴打

其實好主觀，真係睇入口嗰下嘅感覺，正如有人鍾意食辣，有人唔鍾意食辣

巴打搞咩咁夜仲係街獨自一人飲酒?

都未有bartender 亂入，入埋就不得了

通常獨酌會減壓啲

又有新巴

歡迎你 大家都係有故事的人

Yo man, welcome dude

認同

但易醉啲

品酒真係要由低價試到高價先知咩係好，唔係高價一定最好，上次同prof燒嘢食，試咗佢四支酒，三紅一白，最貴嗰支紅酒千幾蚊，聞落好香，但入口好澀，反而另外一支唔使一千嘅聞落冇咁香但入口好有層次

同意，因為真係為咗醉

咁要睇你自己意思啦
依家咁 同各位巴打分享下
我覺得醉意不在

同路人 反而更珍惜

Me酒鬼

如其搵支靚酒不如搵支啱自己口味同心情嘅酒

自己一個飲都係想醉下
呢種感覺真係好撚正
但醉一次就要幾舊水

紅酒真係要品酒又識
自問小弟未夠level 品嚐

我係一個藏左old soul 既年青人
同事朋友都咁講
隨心幾好呀

啱啊，所以酒靚唔靚係主觀嘅，不論平酒貴酒，啱飲就係好酒。

要醉 我諗在座各位都幾難
有故事經驗既人
始終唔同

其實又唔使夠level，當你一晚飲四支價位上落大嘅酒嗰陣你都識分

認同 岩飲好重要
唔岩飲 千幾蚊一枝都飲唔出味道

依排壓力真係好大
係依段等放榜嘅日子入面每日都被果種好驚唔合格嘅心情影響

唔想讀毅進

其實都係三毫子阿媽係女人既道理
邊個唔識
執著執著
放下有所得著
生活唔係唔過都照要過
但係心境如果唔同左
人都會開心左同有新領會？（可能）

其實大家都有故事 最重要係嘆一口氣

我幾鍾意結交你呢種朋友
可惜我身邊無

我諗講到呢一刻，我地如果有機會出嚟飲酒吹水都唔係求醉啦，係咪

試都考左 放鬆D巴打
你改變唔到咩
好好裝備自己 為自己未來準備好啦

岩呀 飲下野 傾下計 發洩下

乖，唔撚使驚㗎，唔合格唔讀毅進，可以出嚟搵份工返下，諗清楚係想點行以後嘅路，唔好struggle喺同一個位，世界好撚大，有書讀都未必一定好

呢杯陪大家飲既
已飲完
真係見你個酒post 先拎個酒杯落黎
倒出黎飲番杯
大家有緣能相聚，平水相逢
籍得一杯！

PS 朋友日本買cheap 野
Suntory honey whiskey
好似先300 yen 20hkd 倒
呀個仆街又幾好飲

我驚飲到2046 大家分享故事
分享下對呢種酒睇法
真係一種享受

點解咁驚呢？後悔唔盡力？

利申：repeat過HKCE 讀過asso

喂屌好似幾抵玩，入口真係有蜂蜜味？

連登好多夜貓

巴打 好感動
平水相逢之下 可以一同飲酒
我真心多謝各位

今晚令我過得好充實 好希望可以同大家一直交流

300ml 抵玩啦

講真讀唔讀得成書真係好閒，李嘉誠都係起咗家先再去讀書，你係有料嘅就算冇學歷一樣殺食

絲打？ 都係夜貓

屌聽日仲要出去影相準備後日present

我認同
都係一句
讀唔讀到唔係問題
你有無努力 有無目標 我個人先覺得重要

咩present?

巴打有冇咩whiskey推介比新手
學生哥淨係飲開啤酒

巴打加油
易咩相present?

都算幾似咁架
唔鐘意純whiskey太濃
又想易入口呢枝性價比都高
女仔都好岩飲
20蚊ja 屌

琴日去7仔想買可樂飲
一鑵已經9過幾我心諗

由7仔支 jack Daniel coke開始

Sociology presentation, self analyzing (?) something like that

哈哈大家咁話
我都好鐘意有時係街同陌生人傾計
男女冇關係
了解多d故事
自己又可能有所得著

新手嚟講可以試下，一試無妨

咁要影乜？

好好enjoy
諗番我讀大學同最後一個present 都成7年前

20蚊左右認真抵

呢支?
飲過下但唔知點形容陣味

佢係想我哋用15張相配合啲sociology theory嚟剖析自己

Whiskey coke 一般
但我最鐘意飲rum and coke

每個人都係一個故事
我都好鍾意聽下其它人既經歷
自己都會有所得著
幾有趣

我個人唔喜歡啦，覺得怪怪的

我連堂都冇認真上，點玩落去

加油啊巴打 連登有愛 撐住你

我剩係飲啤酒同rum/jack & coke
不過都唔係好分到啲啤酒 剩係識跟人飲asahi/stella
想學飲whiskey有邊隻岩新手試?

我一嚟就係jw black label

都係一齣戲
一齣你永遠唔會知結局既戲

True

落到bar都係由 JDcoke 開始飲cocktail, 以學生哥嚟講，出去叫杯純威士忌真係好肉赤

其實返咗工都覺得肉赤

冇認真上有冇認真上既玩法既啫
驚閪咩

上次同同學落清吧聽live飲咗一shot black label冰底，好撚肉赤

新手入門威

驚啊，我連啲theory都唔識唔明

仲有芝華士

都啱嘅，比起第二啲都算係易買同易入口

芝華士真係未試過

thanks巴打
新手如果溝水飲 大概幾多酒溝幾多水好?

絲打都有愛

未溝過水，一嚟就一shot dry black label

有D酒精又點可以冇D煙草呢？
我唔食煙但有食電子煙同雪茄
電子煙呢個moment 唔夠feel
食番支細野
攞個feel

雪笳 rich?

我覺得睇個人
唔好消失左原本陣味
每一種酒有一種睇法

慢慢品嘗先知點岩自己

屌 屈機巴打

我都係瞓先，陣間八點起身九點出門，要兩個鐘內影完再死返去上下晝嗰堂同返工

自已一路以來都係為醉而飲
完全無品酒呢個概念 飲酒知識真係零
whiskey係咪細細啖hi下hi下咁飲?

巴打 多謝你
有緣千里能相聚

搵日我地再傾酒經

雪茄有平架
呢d細盒細枝100蚊樓下有盒
大枝果d平都係百鬆枝
唔一定有錢先食到
平有平食

有D巴打出去飲次酒都冇一千幾百
莫講哂錢落黃色野果度呀溝女果d錢啦

係，喺口腔停留片刻咁感受佢

有緣再聚👊🏼

再講

搵日約下 搵下酒友

心情沈重 冇人係身邊 淨係得你班巴打

自問唔係咩讀書材料 但係今次已經盡左力 一想到個試會影響自己未來 啲壓力就出哂嚟

乾

咩事？

普通煙草 飲酒會食
雪茄18歲左右試過 太濃未試欣賞
依家人大左 可能會識去品嘗下

巴打我好理解 我又何嘗唔係？
不過你要聽既 我係度

盡咗力就得，如果呢條人人認為係順路唔得，咁你唯有行條崎嶇啲嘅路。路係人行出嚟嘅，只要你相信自己嘅方向堅持落去就得

世事與願為

盡左力 就對自己無悔
壓力唔係話少少都無 我理解
盡量將佢控制好 唔好影響生活

搵其他野分散下自己注意力 做下自己想做既事

Come on James 真係唔屌你唔得，事與願違是常識吧

世界上雖然太多事你控制唔到
但係你可以控制自己

心態 思想 想法

巴打要加油 大家同路人

我都好大壓力 好唔開心

飲左4個幾鐘
我都訓喇

多謝各位陪我渡過一個難忘又放鬆的一夜

有緣我們再相聚

做咩事唔開心呀？咁夜仲未休息

好複雜既感情問題
巴打快啲訓啦 飲完之後好攰架

初初每晚飲2罐大
到依家飲左3年幾
每晚keep住飲 最多試過戒1星期
依家飲半打大都唔覺有醉意
每日起身第一件事就係想嘔同好撚想嘔
應該就快有胃病

如果巴打（絲打？）
想傾既可以一齊傾下 我個頭未乾

我會記住你架。得閑出泥出飲 在心中

小飲為妙 健康緊要呀
巴打係為飲而飲 定係有事情放唔低係心度？

初初係屋企問題
慢慢就變左依賴酒精先訓得著
女朋友同屋企人都屌左好多次叫我飲少d
心事就唔多唔少都有

我諗住遲下開個群 希望無論咩巴絲都好
喜歡飲酒 品酒 借酒分享故事的朋友加入
等大家好好認識下

好似今晚咁 又可以分享下心事 又可以傾下酒經

唔開心又會想飲 但半醒半醉咁好清醒又好辛苦
起身果下又會諗翻

或者巴打可以試下慢慢轉移注意力同減少下依賴
今日飲4罐 聽日飲3罐
下星期再飲2罐

家人同女友都係擔心你健康

如果心事上唔想俾熟悉既朋友知，不妨搵我傾訴下
能答能分擔的我都會聽

多謝有聽我訴苦嘅巴打 始終現實世界冇咩機會比我同人傾訴

人生真係好大壓力

black label綠茶
落吧試whisky flight
$200 有找有幾杯唔同牌子唔同年份試
導我入坑係一杯18年既macallan
係餐廳第一次專登叫完12叫18黎試

我岩岩都係見到個po先專登拎杯飲
岩岩行完80層樓梯返黎啦，腳仔軟
好想試支honey whisky
我都係新手
有朋友一齊入坑好好多。
一支兩份飲，可以快d試多幾支

[/quote]
而家讀緊asso，個心好想讀上去攞個學位
但係都唔係好清楚自己興趣，第日岀黎又唔知做乜，番學好似行屍走肉咁 就黎考試喇
自己脾氣又差，情緒管理又唔好，女友漸漸冇耐性
真心吹到水既朋友又唔多

可能你地就咁睇，會覺得好小事啦，但真係好煩好煩[/quote]
其實學位到你得到後，你就發現經驗很重要。人事關係比經驗更重要。放輕鬆面對你面前asso先。

而家讀緊asso，個心好想讀上去攞個學位
但係都唔係好清楚自己興趣，第日岀黎又唔知做乜，番學好似行屍走肉咁 就黎考試喇
自己脾氣又差，情緒管理又唔好，女友漸漸冇耐性
真心吹到水既朋友又唔多

可能你地就咁睇，會覺得好小事啦，但真係好煩好煩[/quote]
其實學位到你得到後，你就發現經驗很重要。人事關係比經驗更重要。放輕鬆面對你面前asso先。[/quote]
當局者迷，放心，更難過嘅關，
過完都有更高lv等緊你
never ends
輕鬆d，盡左力就夠
過到自己已經好夠

其實學位到你得到後，你就發現經驗很重要。人事關係比經驗更重要。放輕鬆面對你面前asso先。[/quote]
當局者迷，放心，更難過嘅關，
過完都有更高lv等緊你
never ends
輕鬆d，盡左力就夠
過到自己已經好夠[/quote]
我自己覺得 學位依啲 有興趣先讀 冇既遲啲先讀都無所謂

入門威緊係唔係依d la

依d狂歡 飲就飲macallan 12 sherry cask同 glenmorangie original

Quinta Ruban 特價5舊有找

睇黎今晚又要諗了

巴打加油，支持住

歡迎巴打
今晚與你同在

巴打你都頂住
生活上工作上 深夜一齊渡過

努力溫考試!

已經走左去尖咀海傍hea

又黎？
今晚我想飲都唔得 聽日早起

I know that feel bro

好撚想飲 但濕疹撚

唉，好多野煩， 唔想返屋企

煩乜？講嚟聽吓？

濕疹真係無計
調理下身體先

同fd let go下

今晚出去同frd飲
m12 double cask
無乜選擇